37歲人仲成日比17歲既姪仔恰，應該點算

我好心介紹份工比佢，點知佢日日揸流攤，唔做野不特止仲推曬d野比我做。
佢經常都會去我屋企訓，又霸左我張床，搞到我要訓地下，有次佢重偷我用尼交水電既$500，不過我都忍佢。
佢經常帶班fd霸左我屋企當做佢地既竇，有一次佢既然癲到想燒左我間屋，好彩佢班fd想保住個竇救熄左
有冇人教我點做

利申：喺秀茂坪做清潔工

屌你老母...

樓豬最後會因為報串比人打

個群人入面得個四眼仔幫我

打撚死佢啦

唉 佢最後因爲幫你 所以。。。

我地好快會公審個四眼仔 識做就唔好報警

你弱智架嘛 我認得你

因住比天收呀

唔知你真心定假膠啦
不過如果你真係唔想佢再係咁 你同佢屋企人傾下啦
可能佢本身屋企有問題先咁
但如果傾下都冇效果的話
其實應該搵社會或者報警
而且佢冇問你帶班朋友黎都唔尊重你啦
不過你都要小心d
如果佢班frd變態的話 可能會打到比你仆街
同埋叫你侄仔咪咁多口

三五成群冇個好人

帶你去小童群益會

佢舅父泰國人黎 好好打的
都比佢班fd打穫金
我諗樓豬可以收得皮

幫人教仔 打甩佢個鼻

我叫呀俊

尼你老母

我預言你會害死啊雞

班友痴線架
之前被人用麻包袋笠鳩住踢落樓梯都唔知係咪佢地做

神仙B

你身邊有無社工呀。。。
最好讀drama啦 比較好

同我抬起佢

佢地成日都打三叔 打到佢面都腫埋啦

呀雞你死得好慘呀

我姪仔有個fd好鐘意古惑仔
佢成日都想踢到人飛天
好驚佢有日會踢我

三叔

有冇人幫手

仲有冇卡通片睇

比個姪拎左$500用尼買煙溝女
點會有錢交電費睇

弱智識上連登

你侄仔係咪肥肥地帶眼鏡 on99咁樣果個
前排有個fd介紹條水魚我識
一行埋買幾包煙就想溝我 抽晒水咁

同佢舅父屋企人報串觸發劇情啦

搵工人褲大佬幫手啦

但你條仔都係埋佢地堆

三叔！我係阿必啊

記得學咄咄失
唔係比人打死

出嚟隻抽呀傻閪

上禮拜翻睇完 頭先睇標題就諗起3叔
點知真係佢

<!--start right-->樓主37歲唔好咁廢啦好冇
認真我建議你應該搵社工幫幫手
你姪仔依家先得17歲 仲唔教好佢 第日犯事冇人保到佢 如果有需要可以pm我幫手 btw建議你比少少下馬威比佢先 警告下佢 試下還下手<!--end right 扮真心膠先 -->

屌 個加密法冇撚用既 屌你老母

你寫信俾霍格華茲或者魔法部，會有人幫你處理
我地唔容許任何魔法師係麻瓜世界為非作歹

三叔上次上你屋企扑野，條女整濕曬張床
我希望下次再上張床要乾乾淨淨
如果唔係，知會點

利申黑仔哥

屌，蕃薯？倒垃圾ja ma

都好過份下喎 建議樓主報警

你顧掂自己先啦

秀茂坪?
上次我同個同學扔張長櫈係垃圾場
無啦啦有個17，18歲既四眼佬凶我地
仲屈左我地廿蚊
會唔會係同一個人

大蕃做乜打你啊？

搵人輪姦你侄仔

嗰時我都喺現場，佢坐左喺垃圾車上面㗎嘛